［831遊行］警方向民陣發出反對通知書

【Now新聞台】警方向民陣發出反對通知書反對周六的831遊行。警方指由於近期示威活動衝突日趨暴力，擔心遊行會偏離原定路線，並對警察總部及中聯辦等有破壞行動，民陣表明會上訴。

民陣計劃本周六遊行集會，要求撤回人大831決定、落實雙普選，以及重申反修例風波的五大訴求，當日朝十晚六在中環遮打花園舉行集會，下午三時遊行至中聯辦。

民陣召集人岑子杰指收到警方通知，反對遊行並禁止集會。

根據警方反對通知書指出，過去的示威活動後曾有示威者縱火、大範圍堵路，使用汽油彈、磚頭、鐵通等各類自製武器大規模破壞公物，破壞社會安寧、令他人受傷，而民陣申請的遊行集會地點十分接近禮賓府、中聯辦、終審法院、警察總部等。

基於近期示威後發生嚴重衝突，而近日社會氣氛以及衝突日趨暴力，警方有理由相信今次遊行集會會偏離原定地點及路線，對上述的建築物進行破壞，嚴重威脅個人安全。

警方又相信，行為不在民陣控制範圍內，民陣亦無能力確保參與者及市民人身安全，因此反對有關申請。

民陣表明會上訴亦會與不同團體及政黨，商討如何在安全及合法下讓市民繼續行使遊行示威權利。

打壓壓力越大 反抗力量越大

我要真普選！

831 三點 遮打花園集合！

光復香港 時代革命

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

樓上5秒入左黎

on9 咪照出嚟

到時見

Bot

照上

幫手推到Post就得

831 遮打見

831 遮打花園

我好撚驚啊

照出
理撚你班狗點吠

831遮打見

反對 照出 吹咩